[PS4] Spider Man 討論區 1

有冇人會買
啱啱上YouTube睇完GamePlay
即刻決定今晚狗衝買數位版既豪華版

一早訂左光碟珍藏版

訂左

動漫節訂? 想問邊到重有得訂

幾個月前係藍店訂

咁應該無了

訂唔到

想訂pro同梱版係唔係一定等到8月17先可以訂？有冇藍店已經收緊訂？